唔鐘意支那都要判3年 傷人都係差唔多咁耐

支那又計錯數？